有線新聞：消息指政府將限制公眾聚集不多於4人！

但係重要返工

老人院要滅清？

23條街站

唔可以搭巴士

on9
每次都唔識得一刀切
淨係驚呢樣驚果樣
到時又係大爆發屌佢老母

(返工唔計)

點執法 又係叫人自律

公共交通工具=多於4人

5人家庭要送走1個細路去孤兒院

行山撚
打波撚
晨運撚

1架巴士限載3個
4人的士都係限載3個

即係仲可以打牌打啤

Office相處長過公眾地方咁多 反而唔禁

當一條法律係咁廣泛，唔可能執行到嘅時候，其實係助長緊選擇性執法，繼續擴充警權。

見你後生/黃絲就拉鳩你，藍絲廢老就扮睇唔到

原本呢啲措施抗疫冇問題，但依家警權咁大，社會咁兩極嘅情況下，就好易成為政權打壓人民自由嘅工具

猶山節考

點執法？

完咗疫情都唔會取消

5個! 拉得

即係唔可以再遊行同集會

呢個清明節
唔可以拜山

五人家庭點算

黑警又可以隨街拉人

超級市場呢

佢應該會答
我之前咪講左鼓勵老闆俾D員工WFH囉 (用當你地班記者係弱智的TONE講)

返工唔計？

打麻雀

等比人司法覆核 亂鳩玩惡法

超市唔去得

獨裁新彊模式啟動了

公眾wor清，除非你公司係公眾場所

緊急法司法覆核得都死咗啦，蒙面法都未判到

搭地鐵算唔算聚集？

搭車呢

返工落地盤搭巴士已經係公眾聚集

又唔見強制停工

每架地鐵限4個人

報警告發自己office

黑警行咇都10幾個啦

不多於4位 車廂內點會得4位

終於可以乘機限制人民集會自由
大家估下疫情過後政府會唔會交還權力呢

黨鐵汁得

一家三口行公園都已經一早係非法集結啦

一定採你老味

DSE呢

睇外國類似例子 番工番學同埋特定情況唔計
香港就唔知啦

打籃球只可以2on2

麻雀館呢 ? 超多爛賭閪去播毒，唔撚使管制 ?

巴士點算 係咪停止運作

到時就會話雖然疫情已經過去，但係香港仍然有止暴制亂嘅需要

廢的嗎
不嬲3個人都你非法集結架啦

政府想點就點 想改就改

可以攞條尺去食飯啦

仲打乜撚籃球

虛到咁

年青人咪即拉

樓主借個位黎置頂可以嗎

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

狗：你現正參與一場未經批准嘅集結

取消，延長

想廿三條通過

exac7ly

到時年青人一夠五人即拉

星期日外傭分4人一組聚集算唔算犯法

隻病毒唔會傳染到返工放工既人 應該係

黃絲仲講緊話檢疫手帶效用好低 要求加強性能

的士都搭唔到

大把後生仔依家仲會出街打波

非法集結還需要去定義「有冇擾亂公眾秩序」
而家諗都唔洗諗，見你四條友以上企係到直接拉得

話係2 &3 咪得，行得近少少就話是一個grp呀？
你班死黑警夠膽4隻咁少就行咩而家

黨鐵收皮

沒有抗疫
只有戒嚴

香港人，再反抗！

疫情過後都唔會恢復
到時5個人bbq、唱k都是罪

呢個消息指唔只食飯 tim , 直頭公眾聚集, ....

去富臨擺幾圍請藍絲食飯

康文d籃球場好似會封埋？

以後擺酒每圍4人

大場應該封
細場就

3個就非法集團拉得啦
整多條例做乜

街市都幾百人圍埋個菜擋買嘢啦

一個月前日日屌政府
一個月後搶住幫政府增加管治威信

呢個肯定以後會繼續再用

支持雙層巴士連司機只可坐4個!

俾我講中，跟非法集結條例一撚樣

好似只封室內場

戴套含 扑野唔戴 咁解

排隊買口罩犯唔犯法

黎啦
戒嚴咁款

本來三個人在屋企都唔得ga ka，係D港豬以為唔關自己事

D 留學撚都冇拉

佢會話執法部門會有效執法

小心比連衛兵屌你雲粉5毛丫ching

搭𨋢會唔會比人拉

出名大場應該會封

肯定唔會理

藍絲廢老
豁免

淋病出嚟唔可以多過3隻便衣狗？

又喺On9嘢

黨鐵加密班次至2秒一班車，每班車限載4人

一家5口唔可以一齊出街食飯

好事黎 個個籃球場都nba 咁

369！

巴士要加返班次
多人都係容易播毒

無眼睇 反政府 但惜命
輸晒
又話攬炒 最好機會 卻搶口罩

外傭收皮

真，濫捕情況將會更誇張

返工時間係巴士站報驚

根本就瘟疫打壓

冇波打冇波睇又真係幾悶下

黑警話商場係公眾地方
即係商場唔可以多過4個人 成功攬炒
多謝毒蛾

點都舉報先

黨鐵算唔算.?

屌你老母做嘢永遠唔識斬草除根源先
之前又唔撚封關，而家又不斷比人回流都算
仲要完全不設防又唔使隔離又唔使手帶，做嘢做到咁撚垃圾真係世間少有

又多一條萬能key俾黑警砌生豬肉，一見後生過四人即拉，老嘢唔計

現有法例3人已經非法喇

日日告黨鐵犯法

無錯，醉翁之意不在酒

在乎政治之打壓也

每個4人group 隔住行 條龍仲長

僆儂文宣隊:
3個人以下:搵黑社會打你,打完popo再拉
4人或以上:popo 同大公文匯CCTVB 記者一齊上,一邊拉一邊搵記者唱衰你地播毒

係咪唔洗番工？

屌你老母 要做既唔撚做
唔撚需要做既又做到咁撚盡onlun9

一個自己坐囉 一係就擲一個落街

每條街要計清楚只可以4個人經過

公共交通 商場 超市嗰啲點計

係咪打波都唔比？

On99

愛回家中的熊家去飲茶都唔止四個人啦 tvb要改劇情唔好去飲茶

番工呢

又有政治考慮？

係咪見有三個藍絲
然後有人特登企埋去舉下牌嗌下口號就拉哂四個

亂鳩咁來

狗鐵 一人一卡

隨心，好似黑警咁，睇你唔順眼就逗下你

isolate晒再逐個咬

等車呢？

今日已經封咗一啲街場

大半年前就有實例啦
毅進仔就係法，鐘意拉就拉

搭lift點算
搭巴士點算
返工點算
6uo

返機場嘅點計

我屋企上有高堂下有妻兒，超左人數準備入冊

比唔比等巴士？

禁番工

一早已經有啦！3人已經話你非法集結仲想4個？

配合黑警鳩拉黃絲

好明顯加大左黑警權力 任佢拉 借啲意打壓

呼籲各位市民自律遵守

坐左幾耐？
私人屋苑，商場，寫子樓全部都公眾場所喎

仲有幾日就31號
上次手足打得咁好
今次就借啲意出招

非法集結

商場只限兩人進入

即係全香港所有人都犯法，可以入晒集中營

留名睇藍店括免

屌officw 已經十幾人

捉撚晒班大媽舞就岩
不過ED又當睇唔到啦

我正想講

屋苑果d呢

至時可能就popo 選擇性執法，藍絲幾多人出街都無事，黃絲夠5個同搭巴士就捉⋯⋯

屌你黑警又準備鳩拉

一枱五人點搞呀特首

記者全部拉

多過4個後生係同一個車箱入面就告你2條罪

Ok 咁到時全民做良好市民一齊舉報
唔知有無咁多人手聽電話

公司點先

popo又多個“理由”鳩拉

東突厥2.0

成班藍絲擺街站支持廿三條，一定無事

多電話咪話你地惡意塞爆佢條線

即係一間鋪頭 最多四條友？

屌，公安修例都3人聚合啦，驚閪咩

就係發現係5個所以嗰4個即刻拿拿聲跑

支持一座山只可有4個人行！

藍蛆蟲一班人飲茶 = 佢哋個個都唔識, 唔叫聚集

兩pair 黃絲係黃店門口排隊 = 4人聚集，即拉

返工點算

150iq

本身3個都非法集結啦

留言 #486
user: 一言堂 #160268
成晚最開心嘅新聞就係拉到人

大家認撚住條仆街

狗屋仲多「人」啦屌

依家唔洗再證明你妨擾公眾秩序已經咬得入

黑旗

我屋企6個人

一卡黨鐵、一架巴士係咪只可以坐4個人

肯定淨係拉黃絲

根本想借機拉晒年青人

返工office已經多四人

一日唔全面停工 一日都無可能做到

向太ng like

屌實行左9個月啦
仲有個係自己加埋幾隻畜生都當非法集結添

非法集結3個就拉得啦

應該講緊餐廳聚集

YEAH 毒撚終於有出頭天, 毒撚崛起, 御宅族升天

超市一田SOGO排隊買野拉得

佢會睇目的

飲食業介 是否麥當勞 大家樂

公民袋PR得唔得

兩公婆已經有兩個仔女
如果老婆來緊要生都要落左佢

唔比遊行
香港示威之都已死

Bye bye

群眾聚集
係咪即係最多三個員工

咁拜山點？

公眾

onL79

等巴士點算？

一家四口，拉得

公司唔算公眾地方 唔計

多過4人係咪黑警即拉先

好撚奸

屌你老母正on9

4人聚集個個 有無篤灰熱線

戒嚴借殼上架

的士限坐一個人

都係要返工

真 其實係擴充警權。

豁免咗班狗

Yc = 拉得
藍屍 =簽咗名支持23條未，簽咗冇事

婚禮豁免但中左好撚多喎

一齊幾多分鐘可以定義為聚集

當生少個

括免婚禮

又要禁又要豁免

肯定啦 4個後生就拉得
無得你地嘈濫捕

正正出事嘅佢唔ban

豁

cls

巴士 地鐵 返工 學校 商場
林奠手足果然有料到

冇講一家人會豁免

食野去排隊 我敢講可以排到食街都係人

你住公廁？

屠城了

屌你老母On79

仲使問？
後生即拉
老野藍絲理鳩你

你咪針對後生啦 上左年紀都有

它不是人

真係俾我估中 條八婆做咁多野都係想打壓人 唔想人出街
而加名正言順咁拉你 呢個時勢 用呢個做籍口會有好多人支持 前幾日手帶就係試水溫 睇下有幾多人咁緊張d人走出街 而加呢條例個個都驚死 一定支持

商場又如何？

夾公仔機

跟住就23條

周圍鳩拉人個時
你做街坊行過都拉撚晒你啊

百佳係咪唔去得？

1.禁止群組聚集

多過4個人聚集＝違法
12項豁免 包括履行政府功能 法庭立法會區議會 喪禮婚宴
3月29日0時生效至2個星期

2.針對餐飲
座位只能一半滿
1.5米距離
一桌不能多於4人
除食野 必須配戴口罩
進入餐廳要量體溫 及 餐廳必須提供洗手液
3月28日6時生效

點解得party room唔講英文要用中文

工作果陣對武肺有免疫？

似係對付示威者手足

好低B

點解仲唔宵禁

佢有冇用腦諗野

條粉腸笑

冇娛樂得工作

31/3

聚集有邊12項豁免？

3個都非法集結啦屌

聽唔撚明

又要俾人出街但又要限制聚集

香港咁撚細，其實間間餐廳都一張枱4個人

我都想問

痴埋啲藍絲玩

派對房間？咁party room係咪禁埋？

詳情如何執行會刊登於新聞稿

全部七人車唔好出街啦
一落車多過4條友即拉

明顯係，重要29號生效Wtf

孤兒院 都唔可以多過 4 人

我一家五口咁點？唔可以成家人一齊岀街？

我排巴士點算

有咩關係？

識玩一定係咁玩

睇吓記者一陣點鳩問

1.5米係人同人定枱同枱？

抗爭咗半年啦，進步下啦，大把方式

枱

林鄭真係onL9
星期日約左同屋企人食lunch慶祝生日
而家點撚樣呀

笑撚死，六成境外再感染境內，死都唔封

香港人 報仇 繼續上連燈吠啦

無知一問 點解當初蒙面法要通過緊急法成立 依家啲規例話出就出 唔使經立法會？

sor，九個月先啱

鳩問鳩答Q&A

商場點計

分幾枱

等巴士等小巴無豁免啊

係屋企叫外賣囉唔係點

屌你老母，你覺得而家一大班人去慶祝係合理?屌你老母

好撚on9

好在只係14日
希望之後唔會借口無限延長

31號咁點！說好的太子呢！

食兩餐 3個3個咁食

平時3個人你都話非法集結啦on99

可以打牌

我哋再將呢個女人同蔡英文比較吓，發覺考第一都只係好低B

係咪唔洗拜山啦

婚禮 唔係婚宴 我估意思係只豁免個儀式

毒撚贏晒

而家係咪都拉非法集結啦

番工就會安全

嗰啲乜柒23條街站
我睇撚住你地啊

五人的士

冇我純粹聽到佢講咩就打咩

3個人係非法集結

就係班人唔自律 依家個政府先要做野
酒吧就係咁擴散
再唔做只會更多人受感染

4 個人本身都非法集結啦，呢條例其實有咩用？

係咪可以唔使返工

拜山呢

我都擔心呢一樣野

唔比你地幫襯黃店

而家戒嚴啦連登仲休息

識玩

23條個街站咪撚再出黎
我到時打哂去所有政府部門

其實就係應除口罩 咩都唔理
由佢爆就最好 你地現在個個齊心抗疫 跟晒政府
未輸囉

香港變新疆
淋病同PK 部署左好耐啦

放心唔會有人理

大家有工返啦。所有食肆要量體溫。快啲去申請啦！

非法集結應該適用於示威活動或集會
呢條條例涵蓋範圍大好多
亦好難執行

排隊等車
落街買外賣
超市街市
不多於4人

唔比咪叫外賣囉，再唔係咪自己煮

建制啲派口罩街站啊
多過三人排隊即刻報狗

係咪即係戲院淨係可以賣四個位

咩儀式先 ? 結婚宣誓根本 3 個人已經人完成到

唔俾人集會

如果係餐廳一路食飯一路工作，係唔係可以轄免？

午市一半位
lunch time加到2個鐘

五人家庭無得一齊落街食飯

戲院唔撚開得有無聽咖

戲院直情要閂

團觀都拉埋 無人知手足點死

衛生條例

全店只有兩張檯個啲，點搞呢？

戲院唔俾開呀

黎緊行山同長洲可以瘋狂報警

咁K房點計

地鐵點計？

迫爆監獄大行動

搭巴士係咪只可以坐4個人

多過四個人，放TG

單車徑唔可以多過4架單車

除左比3萬曱甴有假放，睇唔到有咩理由響香港實行到

地鐵 西鐵 呢你老味

你唔係仲理佢下嘛？

佢話遠到南極啱啱有個新case，就可以鳩ｕｐ無限延長。理得香港係咩情況。

生多3個

詳情會刊登於新聞稿

最搞笑係，婚宴，飲酒，正正呢兩樣出事，佢正正放生呢兩樣

見到藍絲多過4個人

大家立即舉報

多人感染先好
我唔明你地想點

咁你返工係咪好安全？
番工聚集嘅人唔係仲多咩

一家五口嗰D 唔好比出街食飯

成日見D籃波撚打得咁開心, 今次有機會做報警撚

自膠
係預防及控制疾病條例先啱

影埋片即舉報 要zoom大頭影

點搭車

歧視5人或以上家庭

喪禮有得括免

死晒最好

2vs2 照打

屌你搭交通工具咪一樣咁多人

岩呀

果班撚樣

樓下有班廢老日日7-8個人係公園吹水飲酒唔戴口罩
呢轉唔知仲見唔見到佢地

巴士黨鐵放工時間一樣
塞到密一密

上面問5人家庭果d係文盲定腦殘

但係仲要番工

見到報狗

K房叫Party room?

唔好出街食囉

警察攞正牌拉人

可唔可以禁撘枱
2個人食，撘2個人落黎啲枱分咁遠都無用啦

d高官好多生得一兩個，係佢哋心目中要加埋長老先至會超過四個人

班廢老理撚得你
繼續狂咳吐痰 真係快撚啲死啦屌

酒吧酒樓多數藍店

搭黨鐵喺咪犯法?放TG啦

1.5米真係好撚on9
巴家廿囉！

屌

工作

廢老冇得捉棋

推

小心佢哋即刻埋嚟向你吐口水，佢地做得出架

會中圈套的

感恩嘅係 美心終於見血

日日都有疫情

啲墳場咁多廢老又唔封

香港餐廳邊有可能1.5米距離

?
3個就非法集結啦

起碼要隔開 1.5個茶記卡位

公園圍觀捉象棋果D廢老可以

你屋企係公眾場所？

個個話報狗 , 一陣 PK 又話市民惡意癱瘓999

夾公仔機鋪係咪收皮

食野鋪頭淨係可以3個員工

咩範圍內可以有4個人

未來14日所有記者會都唔洗開

仲問有咩關係

根本借疫情亂尻立法

立法會班泛民睇定啲，mon撚實佢啦好無

大好機會做良好市民
佢地有人中就一舉兩得

呢度係一張餐桌咋

計埋司機
普通都夠數

根據 ＃250 可以
因為屬於政府工作

進步？一定係網上集會啦咁

方式？ 我睇唔到進步左啲咩
一向人數多先cover到勇武
地下化後比人捉就最撚多

最後我淨係見到非法集結嘅應用去到食飯飲酒

嘩 九之你

坐睇記者問d咩

班廢老無得落街吹水捉棋

政府記者會就包啫，咁其他呢？

警嫂可以繼續3p

模組化餐枱
茶記都可以

洗唔洗沒收一索

非法集結本身適用於示威活動或集會
但係班狗已經玩到過哂界
其實真係無乜分別

點會拉
見到咪搵棍打尻你打撚驚之後咪散水

仲有宗教活動豁免 依家佛堂群組仍然最多確診 佢真係onL99

成撚日做野唔嗲唔吊咁咁撚樣不如唔好出 反智到一個點，咁撚多人周圍行 點樣控制？黑警仲驚過你同我 一中招就火燒連環船咁

拜山係喪禮咩

緊急法點mon

其實人群聚集奶嘢嘅係聚集嘅人，唔報咪望佢地中招

限制但難以執法
你估公園d廢老會唔會理9條例

多鳩餘
全部都無鳩謂

係咪一見到多過4人就可以報警

唔駛

依家所有非法集結都係企係度都拉架啦

通常藍絲傳統又做得嫁喎
吹漲

其實係

咁可以舉報元氣

入長洲企係碼頭可以由朝報到晚

要禁果 d 地方反而唔禁，政府以防疫為名嚟禁遊行集會 only

返工都係聚集

咁鍾意ig story tag人 不如整個#黃店外賣challengeaccepted?

黑警唔捉藍絲廢老，所以廢老們自動豁免

報警冇錢收
仲會捉你番去錄口供

返工豁免

保皇黨派野：條隊每人要相隔1.5米

毒撚表示冇影響

唔順眼咪啦

大家買返件為所慾為tee 保平安

我一家四口連工人五個人

咁係咪開車出街去老婆外家食個飯都唔得？

一個road block截停我就成車拉晒？

即係唔可以一家人一齊出街
港豬父母末日

毒撚根本就以毒攻毒
唔會比人感染

如果有個25仔 行埋去你地到呢? 咪即拉到

勉強當宗教活動

馬上推23條

𠵱！麻雀館無事。

係 要起多幾座監獄先夠數

屌返你轉頭都可以

利申：因為歧視佢地狂咳吐痰唔戴罩被屌

交通工具咁點計？四人一部巴士？

其實已經係點對點，停車場去停車場食個晚飯啫

咁一係唔帶工人出去，一係我開兩轉車咁戇鳩？

愛囯點都得
唔需要咁做
搵埋便衣去看住都仲得

邊個話唔比你揸車啫

正評既兒登仔係咩心態

返工放飯點撚算

屌佢老母 間接唔俾人集會
仲要可以拉你坐6個月 玩撚晒 仆街黎

我見到個波推黎推去

反工唔計真心on9

食環署執法：日常都有巡查 叫人手加強巡查 根據現場視察決定是否違法

我咪問緊囉

點知會唔會 road block數到五個人就話犯法

咁佢係唔清晰嘛

抗疫為名，打壓為實

交通工具豁免 咁要條條例有乜用

藍絲咪冇得請願賺錢

推埋d執行唔到嘅野

等緊單日過百確診.

一早知佢唔計㗎啦
你班蟻民唔返工點養佢

淨係番工咁多人一齊都死啦

食環要入五星酒店捉High tea la !

工人放假成班人個d點算？

全家暴徙, 要捉女既返警署姦

毒撚冇朋友

番工梗唔計啦, 我split完 team後都十幾個人一組

餐廳可以直接比業主申請清盤

落車果刻咪5個人 咁咪犯左法囉
根本就on9條例

頭先樓下大堂等lift都成十幾廿個啦

屌你老母我坐緊架巴士都係過撚左十幾倍啦

唔計返工

香港人只係中共既賺錢機器
唔需要出外休息食飯
放工就同我訓
訓醒就番工

好大機選擇性執法啦

佢講左交通工具豁免

香港曱甴多於4人巡邏點計

23條簽名會=藍絲工作間
豁免

咁我唔落車住泊好再上去

屌，好混亂呀

翻譯條友好嘈

4人都得不多於

地盤幾千人 咁都唔禁

辦公室是不會傳播武漢肺炎的！又學到野了

好低能 最高危果d情況全部豁免哂 咁禁黎做咩撚野

拜山計唔計

黃店真係要小心d, 肯定俾人係咁check

去街市買餸點算？

佢冇計錯，司機唔係人？

病毒唔會因為係巴士就豁免唔傳播出去

不可4人以上，入餐廳要戴口罩，趕絕廢老

期待
係咪多個四個人就會放催淚彈驅散？

禮拜一d黃店全部拉人封舖
因為屈你多過4個人

唔知啲黃店會點？外賣7折定擸架撐開波？

司機呢

咁你咪買外賣囉
就係你依d人咁自私 繼續方便自己先搞到愈黎愈多人感染

一定淨係拉後生

根本借武漢肺炎黎打壓

藍屍十人打邊爐 唔拉
黃既一條友排黃店買外賣 隔離幾個人企埋一齊多過4個 拉得

等外賣門口已經有十幾人

點解777一啲進步都無

健身撚

每天每刻都通知呀sir , 邊條街多於4個人, 召喚佢哋嚟執法

咁咪多條法例9拉？

之前唔俾飲酒，班廢連登仔屌晒老母

而家大條道理搞鳩堆黃店

警察成日超過4人行咇點計？

我屋企5個人 落去停車場攞車段路已經犯撚左法啦

知唔知咩叫公眾

其實你呢種咁矯枉過正嘅極端思想
係應該去北韓生活

唔好on9啦 睇埋條條例先講啦

事實依段時間真係要減少外出
定係你覺得自己唔會中 可以繼續生活?

係咪波都唔可以打街場都6個人

唔係話14日咩

睇撚曬啦 聽埋成個記者會 你文盲定聾？

番工唔計咁你食屎啦

咁你應該問吓林鄭點解仲要叫大家返工
而唔係宣布停工

球場聽聞都閂啦

你全家瞓開天橋底？

買緊m記都唔止

真係幾L on 9

排隊買外賣都唔撚止啦屌你老母

真正既香港人一定知呢條例係仆街政府"精心"諗出黎對付香港人

唔係防疫用

點對點食個飯都要俾人屌

多謝你

所有要等既交通工具要點控制人流
淨係等個幾分鐘都夠收皮

狗巴：半個鐘一班，部車都迫唔爆就一個鐘一班

唔坐得車
求其一架都多過四個人
司機都己經計一個人頭

交通工具好似唔計

婚禮豁免

D狗唔會分 見你唔係藍就打得

Agger

咁一落車即拉

我一家5個人，3個細佬，要滅家

(文宣) 英國首相中招我地要做咩？梗係去佢twitter度乘機屌柒支那喇！

我只談論「政策合理性」
如果佢全港停工14日
我不會屌

因為咁先有效抗疫
Otherwise, only bullshit

宣佈停工 係唔係要停晒所有野?
停晒所有野 連基本生活都做唔到
講之前諗吓可唔可行先啦

好多專家已經講咗要減少人群聚集 咁先可以控制
但係d人肯聽咩?
個個都自私 唔想影響自己生活咪搞到愈黎愈多人感染

咁你應該係聾
講咗豁免個堆要幾個鐘之後先有
你聽咗d咩?

番工可以抗疫，所以唔計

返工 等車可以自動有抗體

麻雀館係拎學校牌照

真心問 五個人一齊行路都計？

都係唔會拉

停課。

我答你，係
除咗緊急服務、必要商業活動（如超市）、交通（有限度維持）

否則就晒鳩氣

人地自認為香港最強
無進步空間 點會進步

交通工具除外

push

咁即係罰$2000 定係 罰$25000+6個月

要返工根本冇可能

咁5個人家庭去買野, 或出街食飯點算!!

答案=>5缺一,老豆食自己!!

咁遊行點呀

應該係for冇戴口罩嘅環境之下

商場點算

法例條文嘅細節同可行性
呢個本身就係代議士嘅天職

仲去幫港共維穩

屋邨大把廢老聚賭，傳媒可以試下報狗，肯定唔會理

其實咁樣幾恐怖

正苦如果有事冇事都話public health
可以周街捉人去隔離營 可以無啦啦禁人聚集 又可以拒絕唔中意嘅國家嘅人入境

大家有冇諗過係好嚴重

嚴重過移交罪犯幾十倍 嚴重過23條幾百倍

寫字樓坐lift點搞

笑死

公司成幾百人返工

我報驚可唔可以轉做污點證人

咁似呢條友

每個商場都好似都有啲公眾地方
我想問咁宜家係咪即係限咗全港都唔做得生意
我放工行行下有四隻狗行埋嚟咁我咪仆街

俾你搶先

麻雀館封未
摸全日手仔夠唔夠親密？

巴士 地鐵呢

係家人唔係朋友喎
屌你啦，住埋一齊點都會感染啦咁
屌人外出
我就唔信你無出去食飯喇

好明顯是針對示威者

就係你啲咁嘅人 自私撚

咁都有得笑

幾密幾疏先叫聚集

多餘，三人以上已經係非法集結！